巴士佬智取的士狗

話說今日搭巴士，巴士快埋站果刻，無啦啦有架的士cut埋巴士站然後落客。架巴士就駛前少少停站啦，架的士落完客，跟住開始係咁呠架巴士，然後就上埋來係屌鳩個巴士司機。

😡的士佬
🙂巴士司機

😡：屌你老母塞撚夠未呀。
🙂：我埋緊站。
😡：你係唔係唔撚想撈， 等我投訴你呀，屌你老母。

之後個的士佬行咗去抄車牌，然後巴士司機就關門開車。

😡：屌你老母開乜撚嘢車啊，比我落車。
🙂：你入錢先。

如是者的士佬係咁叫司機俾去落車，司機就係咁叫佢入錢。卒之的士佬嬲到報警，差人黎到問的士佬做乜，的士佬話司機唔俾佢落車，最後巴士佬話的士佬上車唔俾錢，然後兩條友就去咗差館落口供，而架的士仍然喺巴士站。

暈左兩年？

的士佬無得開工，俾車租：蝕

巴士佬唔使開工，收人工：賺

啱啱放監？

真心癲，咁都出到個post

收嗲啦

Ching 見解夠獨特

真人真事嚟㗎

有冇圖

有